ACEITE DE OLIVA CHEF BOTELLA 500 ML UNIDAD;UNIDAD;ACEITE DE OLIVA CHEF 500 ML;500 ML
ACEITE VEGETAL BONANZA BIDON 5 L UNIDAD;UNIDAD;ACEITE VEGETAL BONANZA BIDON 5 LT;BIDON 5 LT
ACEITE VEGETAL BONANZA BOTELLA 900 ML UNIDAD;UNIDAD;ACEITE VEGETAL BONANZA 900 ML;900 ML
ACEITUNA - AZAPA BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;ACEITUNA AZAPA KG;KG
ACEITUNA - AZAPA BOLSA 500 G UNIDAD;BOLSA 500 G UNIDAD;ACEITUNA AZAPA 500 GRS;500 GRS
ACEITUNA - HUASCO BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;ACEITUNA HUASCO KG;KG
ACEITUNA - SEVILLANA BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;ACEITUNA SEVILLANA KG;KG
ACEITUNA - VERDE BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;ACEITUNA VERDE KG;KG
Acelga;Desconocidas;ACELGA KG;KG
ACELGA FRESCA - PAQUETE APROX. 1 K UNIDAD;PAQUETE APROX. 1 K;ACELGA KG;KG
ACELGA FRESCA PROCESADA - PICADA CHIFFONADE BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;ACELGA PROCESADA PICADA KG;KG
ACELGA KILO;KILO;ACELGA KG;KG
AGUA MINERAL SIN GAS CACHANTUN BOTELLA 2,25 L UNIDAD X;UNIDAD;AGUA MINERAL SIN GAS CACHANTUN 2,25 LT;25 LT
AGUA MINERAL SIN GAS VITAL BOTELLA 600 CC UNIDAD;UNIDAD;AGUA MINERAL SIN GAS VITAL BOTELLA 600 CC;BOTELLA 600 CC
AJI EN CREMA - BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;AJI EN CREMA BOLSA KG;BOLSA KG
AJI EN CREMA DON JUAN CHILENO BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;AJI EN CREMA BOLSA KG;BOLSA KG
AJI FRESCO - AMARILLO UNIDAD;UNIDAD;AJI AMARILLO KG;BOLSA KG
AJI FRESCO - VERDE UNIDAD;UNIDAD;AJI VERDE KG;KG
AJI PULPA GRANEL KILO;GRANEL KILO;AJI EN CREMA BOLSA KG;KG
AJI VERDE KILO;KILO;AJI VERDE KG;KG
Ajo: cabezas firmes, sin brotes o retoos verdes y con una envoltura seca. Tama;Desconocidas;AJO CHINO UN;UN
AJO FRESCO - CHINO UNIDAD;UNIDAD;AJO CHINO UN;UN
AJO FRESCO - ROSADO UNIDAD;UNIDAD;AJO ROSADO UN;UN
AJO UNIDAD;UNIDAD;AJO CHINO UN;UN
ALBAHACA FRESCA - ATADO 500 GR UNIDAD;ATADO 500 GR UNIDAD;ALBAHACA ATADO 500 GRS;ATADO 500 GRS
ALBAHACA PROCESADA - BOLSA 500 GR UNIDAD;BOLSA 500 GR UNIDAD;ALBAHACA PROCESADA 500 GRS;500 GRS
ALFAJOR NUTRA BIEN CHILENO BOLSA 45 G UNIDAD X;BOLSA 45 G UNIDAD;ALFAJOR NUTRA BIEN CHILENO 45 GRS UN;45 GRS UN
ALFAJOR NUTRA BIEN DELICIA DE FRAMBUESA BOLSA 42 G UNIDAD;BOLSA 42 G UNIDAD;ALFAJOR NUTRA BIEN DELICIA DE FRAMBUESA 42 GRS UN;42 GRS UN
ALFAJOR NUTRA BIEN DELICIA DE FRAMBUESA BOLSA 42 G UNIDAD X;BOLSA 42 G UNIDAD;ALFAJOR NUTRA BIEN DELICIA DE FRAMBUESA 42 GRS UN;42 GRS UN
ALINO COMPLETO - BOLSA 500 G UNIDAD;BOLSA 500 G UNIDAD;ALIO COMPLETO 500 GRS UN;500 GRS UN
ALMIDON DE MAIZ MAIZENA BOLSA 500 G UNIDAD;BOLSA 500 G UNIDAD;ALMIDON DE MAIZ MAIZENA 500 GRS UN;500 GRS UN
ALMIDON DE MAIZ MAIZENA CAJA 250 G UNIDAD;CAJA 250 G UNIDAD;ALMIDON DE MAIZ MAIZENA 250 GRS UN;250 GRS UN
Apio ensalada (mata), de apariencia lustrosa, tallos o peciolos gruesos, compa;Desconocidas;APIO MATA  UN;UN
APIO FRESCO - PAQUETE UNIDAD;PAQUETE UNIDAD;APIO MATA  UN;UN
APIO FRESCO PROCESADO - BASTONES BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;APIO PROCESADO BASTONES KG;KG
APIO FRESCO PROCESADO - MEDIA LUNA BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;APIO FRESCO PROCESADO MEDIA LUNA  KG;KG
Apio Mata;Desconocidas;APIO MATA  UN;UN
ARANDANO IQF KILO;KILO;ARANDANO IQF KG;KG
ARROZ AGROPRODEX GRADO 2 BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;ARROZ AGROPRODEX GRADO 2 BOLSA KG;BOLSA KG
ARROZ PRE GRANEADO MIRAFLORES GRADO 1 BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;ARROZ PRE GRANEADO MIRAFLORES GRADO 1 BOLSA KG;BOLSA KG
ARVEJA CONGELADA FRUTOS DEL MAIPO BOLSA 500 G UNIDAD;BOLSA 500 G UNIDAD;ARVEJA CONGELADA FRUTOS DEL MAIPO BOLSA 500 GRS;BOLSA 500 GRS
ARVEJA CONGELADA FRUTOS DEL MAIPO BOLSA 500 G UNIDAD X;BOLSA 500 G UNIDAD;ARVEJA CONGELADA FRUTOS DEL MAIPO BOLSA 500 GRS;BOLSA 500 GRS
ARVEJA KILO;KILO;ARVEJA FRESCA KG;KG
ATUN CONSERVA AL AGUA DEYCO LOMOS TARRO 1800 G UNIDAD;UNIDAD;ATUN CONSERVA AL AGUA DEYCO LOMOS TARRO 1800 GRS UN;1800 GRS UN
BEBIDA ISOTONICA POWERADE NARANJA BOTELLA 600 CC UNIDAD;UNIDAD;BEBIDA ISOTONICA POWERADE NARANJA BOTELLA 600 CC UN;BOTELLA 600 CC UN
BEBIDA LIGHT COCA-COLA BOTELLA 591 CC UNIDAD;UNIDAD;BEBIDA LIGHT COCA-COLA BOTELLA 591 CC;BOTELLA 591 CC
BEBIDA LIGHT COCA-COLA LATA 350 CC UNIDAD;UNIDAD;BEBIDA LIGHT COCA-COLA LATA 350 CC;LATA 350 CC
BEBIDA ZERO BILZ BOTELLA 3 L UNIDAD;UNIDAD;BEBIDA ZERO BILZ BOTELLA 3 LT;BOTELLA 3 LT
BEBIDA ZERO COCA-COLA LATA 350 CC UNIDAD;UNIDAD;BEBIDA ZERO COCA-COLA LATA 350 CC;LATA 350 CC
BEBIDA ZERO PAP BOTELLA 1,5 L UNIDAD;UNIDAD;BEBIDA ZERO PAP BOTELLA 1,5 LT;BOTELLA 1,5 LT
Betarraga;Desconocidas;BETARRAGA FRESCA KG;KG
BETARRAGA FRESCA - PAQUETE APROX. 1 K UNIDAD;PAQUETE APROX. 1 K;BETARRAGA FRESCA KG;KG
BETARRAGA FRESCA - PAQUETE APROX. 1 K UNIDAD X;PAQUETE APROX. 1 K;BETARRAGA FRESCA KG;KG
BETARRAGA FRESCA PROCESADA - CUBO BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;BETARRAGA FRESCA PROCESADA CUBO BOLSA 1 KG;BOLSA 1 KG
BROCOLI FRESCO - ENTERO APROX. 1 K UNIDAD;KILO;BROCOLI FRESCO ENTERO KG;KG
CEBOLLA FRESCA - AMARILLA KILO APROX;KILO;CEBOLLA FRESCA AMARILLA KG;KG
CEBOLLA FRESCA - AMARILLA KILO APROX. X;KILO;CEBOLLA FRESCA AMARILLA KG;KG
CEBOLLA FRESCA - BLANCA KILO APROX;KILO;CEBOLLA FRESCA BLANCA KG;KG
CEBOLLA FRESCA - MORADA KILO APROX;KILO;CEBOLLA FRESCA MORADA KG;KG
CEBOLLA KILO;KILO;CEBOLLA KG;KG
CEBOLLA MORADA KILO;KILO;CEBOLLA MORADA KG;KG
CEBOLLIN - ATADO 1 K 3 UNIDADES;ATADO 1 K 3;CEBOLLIN ATADO KG;ATADO KG
CEBOLLIN PROCESADO - PICADO FINO BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;CEBOLLIN PROCESADO PICADO KG;KG
Champion Corriente (entero blanco): frescos, libre de oxidacin severa, machuc;Desconocidas;CHAMPINON ENTERO BLANCO KG;KG
CHAMPINON FRESCO - ENTERO PARIS KILO APROX;KILO;CHAMPINON FRESCO ENTERO PARIS KG;KG
CHOCLO CONGELADO ALIFRUT BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;CHOCLO CONGELADO ALIFRUT BOLSA KG;BOLSA KG
CHOCLO CONGELADO ALIFRUT BOLSA 1K UNIDAD X;BOLSA 1K UNIDAD;CHOCLO CONGELADO ALIFRUT BOLSA KG;BOLSA KG
CHOCLO CONGELADO FRUTOS DEL MAIPO BOLSA 2K UNIDAD;BOLSA 2K UNIDAD;CHOCLO CONGELADO FRUTOS DEL MAIPO BOLSA 2 KG;BOLSA 2 KG
CHOCLO CONGELADO INTERAGRO BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;CHOCLO CONGELADO INTERAGRO BOLSA KG;KG
CHOCLO CONGELADO INTERAGRO TROZADO BOLSA 500 G UNIDAD;BOLSA 500 G UNIDAD;CHOCLO CONGELADO INTERAGRO TROZADO BOLSA 500 GR;BOLSA 500 GR
CHOCLO CONGELADO MINUTO VERDE BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;CHOCLO CONGELADO MINUTO VERDE BOLSA KG;BOLSA KG
CHOCLO CONGELADO MINUTO VERDE BOLSA 1K UNIDAD X;BOLSA 1K UNIDAD;CHOCLO CONGELADO MINUTO VERDE BOLSA KG;BOLSA KG
CHOCLO GRANO KILO;KILO;CHOCLO GRANO KG;KG
CHOCLO TROZO KILO;KILO;CHOCLO TROZO KG;KG
CIBOULETTE PROCESADO - ENTERO BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;CIBOULETTE PROCESADO ENTERO BOLSA KG;BOLSA KG
CIBOULETTE UNIDAD 20 GRS;UNIDAD;CIBOULETTE UNIDAD 20 GR;20 GR
Cilantro;Desconocidas;CILANTRO FRESCO PAQUETE 500 GR;PAQUETE 500 GR
CILANTRO FRESCO - PAQUETE APROX. 500 GR UNIDAD;PAQUETE APROX. 500 GR;CILANTRO FRESCO PAQUETE 500 GR;PAQUETE 500 GR
CILANTRO FRESCO PROCESADO - ENTERO BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;CILANTRO FRESCO PROCESADO ENTERO BOLSA KG;BOLSA KG
CILANTRO UNIDAD 250 GR;UNIDAD 250 GR;CILANTRO UNIDAD 250 GR;250 GR
CIRUELA - GRANEL KILO APROX;GRANEL KILO APROX;CIRUELA GRANEL KG;KG
COLIFLOR FRESCA - ENTERA APROX. 1 K KILO APROX;KILO;COLIFLOR FRESCA ENTERA KG;KG
CONDIMENTO ALMIFRUT CURRY 250 GRS. UNIDAD 983128;UNIDAD;CONDIMENTO ALMIFRUT CURRY 250 GR;250 GR
CURRY - BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;CURRY BOLSA KG;BOLSA KG
DURAZNO - PELADO PEQUENO KILO APROX;KILO;DURAZNO PELADO PEQUENO KG;KG
DURAZNO - PELUDO MEDIANO KILO APROX;KILO;DURAZNO PELUDO MEDIANO KG;KG
ESPARRAGO FRESCO - VERDES ENTEROS KILO APROX;KILO;ESPARRAGO FRESCO VERDES ENTEROS KG;KG
ESPINACA FRESCA - PAQUETE APROX. 1 K UNIDAD;PAQUETE APROX. 1 K;ESPINACA FRESCA PAQUETE KG;PAQUETE KG
ESPINACA FRESCA PROCESADA - HOJAS BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;ESPINACA FRESCA PROCESADA HOJAS BOLSA KG;BOLSA KG
ESPINACA FRESCA PROCESADA - PICADA BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;ESPINACA FRESCA PROCESADA PICADA BOLSA KG;BOLSA KG
ESPIRALES CAROZZI BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;ESPIRALES CAROZZI BOLSA KG;BOLSA KG
FRAMBUESA IQF KILO;KILO;FRAMBUESA IQF KG;KG
FRUTA CONSERVA DEYCO COCTEL DE FRUTAS TARRO 3000 G UNIDAD;UNIDAD;FRUTA CONSERVA DEYCO COCTEL DE FRUTAS TARRO 3 KG;TARRO 3 KG
FRUTA CONSERVA DOS CABALLOS COCKTAIL DE FRUTAS TARRO 3000 G UNIDAD;UNIDAD;FRUTA CONSERVA DOS CABALLOS COCKTAIL DE FRUTAS TARRO 3 KG;TARRO 3 KG
FRUTILLA - CAJA KILO APROX;CAJA KILO APROX;FRUTILLA CAJA KG;KG
FRUTILLA KILO;KILO;FRUTILLA KG;KG
FRUTO DESHIDRATADO - HUESILLOS BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;FRUTO DESHIDRATADO HUESILLOS BOLSA KG;BOLSA KG
HABA CONGELADA - BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;HABA CONGELADA BOLSA KG;BOLSA KG
HALLULLA SANTA GEMA HALLULLITA BLANCO 50 GR KILO;KILO;HALLULLA SANTA GEMA HALLULLITA BLANCO 50 GR;50 GR
HUEVO BLANCO PRIMERA BANDEJA 30 UNIDADES;BANDEJA 30 UNIDADES;HUEVO BLANCO PRIMERA BANDEJA 30 UN;30 UN
HUEVO COLOR PRIMERA BANDEJA 30 UNIDADES;BANDEJA 30 UNIDADES;HUEVO COLOR PRIMERA BANDEJA 30 UN;30 UN
HUEVO EXTRA 61-68 GR - BLANCO 180 UNIDADES;UNIDADES;HUEVO EXTRA BLANCO 180 UN;180 UN
HUEVO EXTRA 61-68 GR - BLANCO 30 UNIDADES;UNIDADES;HUEVO EXTRA BLANCO 30 UN;30 UN
HUEVO EXTRA 61-68 GR - COLOR 180 UNIDADES;UNIDADES;HUEVO EXTRA COLOR 180 UN;180 UN
HUEVO EXTRA 61-68 GR - COLOR 30 UNIDADES;UNIDADES;HUEVO EXTRA COLOR 30 UN;30 UN
HUEVO PRIMERA 54-61 GR - BLANCO 180 UNIDADES;UNIDADES;HUEVO PRIMERA BLANCO 180 UN;180 UN
HUEVO PRIMERA 54-61 GR - BLANCO 180 UNIDADES X;UNIDADES X;HUEVO PRIMERA BLANCO 180 UN;181 UN
HUEVO PRIMERA 54-61 GR - BLANCO 30 UNIDADES;UNIDADES;HUEVO PRIMERA BLANCO 30 UN;30 UN
HUEVO PRIMERA 54-61 GR - COLOR 12 UNIDADES;UNIDADES;HUEVO PRIMERA COLOR 12 UN;12 UN
HUEVO PRIMERA 54-61 GR - COLOR 30 UNIDADES;UNIDADES;HUEVO PRIMERA COLOR 30 UN;30 UN
HUEVO SEGUNDA 47-54 GR - BLANCO 180 UNIDADES;UNIDADES;HUEVO SEGUNDA BLANCO 180 UN;180 UN
HUEVO SUPER EXTRA Mayor que68GR - BLANCO 12 UNIDADES;UNIDADES;HUEVO SUPER EXTRA BLANCO 12 UN;12 UN
HUEVO SUPER EXTRA Mayor que68GR - BLANCO 30 UNIDADES;UNIDADES;HUEVO SUPER EXTRA BLANCO 30 UN;30 UN
HUEVO TERCERA 40-47 GR - BLANCO 30 UNIDADES;UNIDADES;HUEVO TERCERA BLANCO 30 UN;30 UN
JALEA EN POLVO CARICIA FRUTILLA BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;JALEA EN POLVO CARICIA FRUTILLA BOLSA KG;BOLSA KG
JALEA EN POLVO MACRO FOOD 15 ALTO RENDIMIENTO FRUTILLA BOLSA 1K UNIDAD X;BOLSA 1K UNIDAD;JALEA EN POLVO MACRO FOOD 15 ALTO RENDIMIENTO FRUTILLA BOLSA KG;BOLSA KG
JALEA EN POLVO MACRO FOOD 15 ALTO RENDIMIENTO MANZANA VERDE BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;JALEA EN POLVO MACRO FOOD 15 ALTO RENDIMIENTO MANZANA VERDE BOLSA KG;BOLSA
JALEA EN POLVO MACRO FOOD 15 ALTO RENDIMIENTO PAPAYA BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;JALEA EN POLVO MACRO FOOD 15 ALTO RENDIMIENTO PAPAYA BOLSA KG;BOLSA KG
JALEA EN POLVO MACRO FOOD 15 ALTO RENDIMIENTO PINA BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;JALEA EN POLVO MACRO FOOD 15 ALTO RENDIMIENTO PINA BOLSA KG;BOLSA KG
JALEA EN POLVO MACRO FOOD DIETTICA CON FRUCTOSA FRAMBUESA BOLSA 500 G UNIDAD;BOLSA 500 G UNIDAD;JALEA EN POLVO MACRO FOOD DIETTICA CON FRUCTOSA FRAMBUESA BOLSA 500 GR;BOLSA 500
JALEA EN POLVO MACRO FOOD DIETTICA CON FRUCTOSA NARANJA BOLSA 500 G UNIDAD;BOLSA 500 G UNIDAD;JALEA EN POLVO MACRO FOOD DIETTICA CON FRUCTOSA NARANJA BOLSA 500 GR;BOLSA 500
JALEA EN POLVO MACRO FOOD DIETTICA CON FRUCTOSA PINA BOLSA 500 G UNIDAD;BOLSA 500 G UNIDAD;JALEA EN POLVO MACRO FOOD DIETTICA CON FRUCTOSA PINA BOLSA 500 GR;BOLSA 500
JUGO DE LIMON HIGUERAS SUCEDANEO BOTELLA 500 ML UNIDAD;UNIDAD;JUGO DE LIMON HIGUERAS SUCEDANEO BOTELLA 500 ML;BOTELLA 500 ML
JUGO DE LIMON HIGUERAS SUCEDANEO BOTELLA 500 ML UNIDAD X;UNIDAD;JUGO DE LIMON HIGUERAS SUCEDANEO BOTELLA 500 ML;BOTELLA 500 ML
JUGO EN POLVO LIGHT LIVEAN MELON TUNA SOBRE 7 G UNIDAD X;UNIDAD;JUGO EN POLVO LIGHT LIVEAN MELON TUNA SOBRE 7 GR;SOBRE 7 GR
JUGO EN POLVO MACRO FOOD FRAMBUESA BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;JUGO EN POLVO MACRO FOOD FRAMBUESA BOLSA KG;BOLSA KG
JUGO EN POLVO MACRO FOOD MELON TUNA CARIBENO BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;JUGO EN POLVO MACRO FOOD MELON TUNA CARIBENO BOLSA KG;BOLSA KG
JUGO EN POLVO MACRO FOOD NARANJA BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;JUGO EN POLVO MACRO FOOD NARANJA BOLSA KG;BOLSA KG
JUGO EN POLVO MACRO FOOD PAPAYA BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;JUGO EN POLVO MACRO FOOD PAPAYA BOLSA KG;BOLSA KG
JUGO EN POLVO MACRO FOOD PINA BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;JUGO EN POLVO MACRO FOOD PINA BOLSA KG;BOLSA KG
JUGO LIQUIDO ANDINA NECTAR NARANJA BOTELLA 2 L UNIDAD;UNIDAD;JUGO LIQUIDO ANDINA NECTAR NARANJA BOTELLA 2 LT;BOTELLA 2 LT
JUGO LIQUIDO COLUN NECTAR DAMASCO CAJA 200 CC 100 UNIDADES;CAJA 200 CC 100;JUGO LIQUIDO COLUN NECTAR DAMASCO CAJA 200 CC 100 UN;CAJA 200 CC 100 UN
JUGO LIQUIDO LIVEAN NECTAR 0% AZUCAR FRUTIFRUTILLA CAJA 200 CC UNIDAD;CAJA 200 CC UNIDAD;JUGO LIQUIDO LIVEAN NECTAR 0% AZUCAR FRUTIFRUTILLA CAJA 200 CC;CAJA 200 CC
JUGO LIQUIDO VIVO NECTAR DURAZNO CAJA 190 CC UNIDAD;CAJA 190 CC UNIDAD;JUGO LIQUIDO VIVO NECTAR DURAZNO CAJA 190 CC;CAJA 190 CC
JUGO LIQUIDO VIVO NECTAR NARANJA CAJA 190 CC UNIDAD;CAJA 190 CC UNIDAD;JUGO LIQUIDO VIVO NECTAR NARANJA CAJA 190 CC;CAJA 190 CC
JUGO LIQUIDO WATTS NECTAR DURAZNO BOTELLA 1,5 L UNIDAD X;UNIDAD;JUGO LIQUIDO WATTS NECTAR DURAZNO BOTELLA 1,5 LT;BOTELLA 1,5 LT
JUGO LIQUIDO WATTS NECTAR LIGHT PINA BOTELLA 1,5 L UNIDAD;UNIDAD;JUGO LIQUIDO WATTS NECTAR LIGHT PINA BOTELLA 1,5 LT;BOTELLA 1,5 LT
JUGO LIQUIDO WATTS NECTAR NARANJA BOTELLA 1,5 L UNIDAD X;UNIDAD;JUGO LIQUIDO WATTS NECTAR NARANJA BOTELLA 1,5 LT;BOTELLA 1,5 LT
JUGO LIQUIDO WATTS NECTAR TUTTIARANDANO BOTELLA 1,5 L UNIDAD;UNIDAD;JUGO LIQUIDO WATTS NECTAR TUTTIARANDANO BOTELLA 1,5 LT;BOTELLA 1,5 LT
KETCHUP DON JUAN BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;KETCHUP DON JUAN BOLSA KG;BOLSA KG
KETCHUP HELLMANNS DOYPACK 1K UNIDAD;KILO;KETCHUP HELLMANNS DOYPACK KG;KG
KETCHUP TRAVERSO DOYPACK 1K UNIDAD;KILO;KETCHUP TRAVERSO DOYPACK KG;KG
KIWI - GRANEL KILO APROX;GRANEL KILO APROX;KIWI GRANEL KG;KG
KIWI KILO;KILO;KIWI KG;KG
LECHUGA COSTINA UNIDAD;UNIDAD;LECHUGA COSTINA UN;UN
LECHUGA FRESCA - CONCONINA UNIDAD;UNIDAD;LECHUGA FRESCA CONCONINA UN;UN
LECHUGA FRESCA - ESCAROLA UNIDAD;UNIDAD;LECHUGA FRESCA ESCAROLA UN;UN
LECHUGA FRESCA - ESPANOLA UNIDAD;UNIDAD;LECHUGA FRESCA ESPANOLA UN;UN
LECHUGA FRESCA - HIDROPONICA ROJA UNIDAD;UNIDAD;LECHUGA FRESCA HIDROPONICA ROJA UN;UN
LECHUGA FRESCA - HIDROPONICA VERDE UNIDAD;UNIDAD;LECHUGA FRESCA HIDROPONICA VERDE UN;UN
LECHUGA FRESCA - MARINA UNIDAD;UNIDAD;LECHUGA FRESCA MARINA UN;UN
LECHUGA FRESCA - MILANESA UNIDAD;UNIDAD;LECHUGA FRESCA MILANESA UN;UN
LECHUGA FRESCA PROCESADA - COSTINA PICADA BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;LECHUGA FRESCA PROCESADA COSTINA PICADA BOLSA KG;BOLSA KG
LECHUGA FRESCA PROCESADA - ESCAROLA PICADA 1 CM BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;LECHUGA FRESCA PROCESADA ESCAROLA PICADA 1 CM BOLSA KG;BOLSA KG
LECHUGA FRESCA PROCESADA - ESCAROLA PICADA 3 CM BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;LECHUGA FRESCA PROCESADA ESCAROLA PICADA 3 CM BOLSA KG;BOLSA KG
LENTEJA - 6 MM BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;LENTEJA 6 MM BOLSA KG;BOLSA KG
LEVADURA LEFERSA PAQUETE 500 G UNIDAD;PAQUETE 500 G UNIDAD;LEVADURA LEFERSA PAQUETE 500 GR;PAQUETE 500 GR
Limn;Desconocidas;LIMON KG;KG
LIMON DE PICA KILO;KILO;LIMON DE PICA KG;KG
LIMON FRESCO - AMARILLO KILO APROX;KILO;LIMON FRESCO AMARILLO KG;KG
LIMON KILO;KILO;LIMON KG;KG
MANDARINA - CLEMENTINA GRANDE KILO APROX;GRANDE KILO APROX;MANDARINA CLEMENTINA GRANDE KG;KG
MANDARINA - CLEMENTINA MEDIANA KILO APROX;KILO;MANDARINA CLEMENTINA MEDIANA KG;KG
MANDARINA - CLEMENTINA PEQUENA KILO APROX;KILO;MANDARINA CLEMENTINA PEQUENA KG;KG
MANJAR COLUN BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;MANJAR COLUN BOLSA KG;BOLSA KG
MANJAR COLUN POTE 200 G UNIDAD;UNIDAD;MANJAR COLUN POTE 200 GR;POTE 200 GR
MANJAR NESTLE BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;MANJAR NESTLE BOLSA KG;BOLSA KG
MANJAR SOPROLE BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;MANJAR SOPROLE BOLSA KG;BOLSA KG
MANJAR SOPROLE BOLSA 1K UNIDAD X;BOLSA 1K UNIDAD;MANJAR SOPROLE BOLSA KG;BOLSA KG
MANTECA PAMPERO GRASA VEGETAL BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;MANTECA PAMPERO GRASA VEGETAL BOLSA KG;BOLSA KG
MANTEQUILLA COLUN CON SAL PAN 125 G UNIDAD;UNIDAD;MANTEQUILLA COLUN CON SAL PAN 125 GR;125 GR
Manzana;Desconocidas;MANZANA FUJI KG;KG
MANZANA - FUJI EXTRA GRANDE KILO APROX;GRANDE KILO APROX;MANZANA FUJI EXTRA GRANDE KG;KG
MANZANA - FUJI GRANDE KILO APROX;GRANDE KILO APROX;MANZANA FUJI GRANDE KG;KG
MANZANA FUJI KILO;KILO;MANZANA FUJI KG;KG
MANZANA - FUJI MEDIANA KILO APROX;KILO;MANZANA FUJI MEDIANA KG;KG
MANZANA - FUJI MEDIANA KILO APROX. X;KILO;MANZANA FUJI MEDIANA KG;KG
MANZANA - FUJI PEQUENO KILO APROX;KILO;MANZANA FUJI PEQUENO KG;KG
Manzana Fuji: Sin machucones o daos mecnicos, sin deshidratacin. Tamao uni;Desconocidas;MANZANA FUJI PEQUENO KG;KG
MANZANA - GOLDEN MEDIANA KILO APROX;KILO;MANZANA GOLDEN MEDIANA KG;KG
MANZANA - GOLDEN PEQUENO KILO APROX;KILO;MANZANA GOLDEN PEQUENO KG;KG
MANZANA - GRANNY SMITH EXTRA GRANDE KILO APROX;GRANDE KILO APROX;MANZANA GRANNY SMITH EXTRA GRANDE KG;KG
MANZANA - GRANNY SMITH GRANDE KILO APROX;GRANDE KILO APROX;MANZANA GRANNY SMITH GRANDE KG;KG
MANZANA - GRANNY SMITH MEDIANA KILO APROX;KILO;MANZANA GRANNY SMITH MEDIANA KG;KG
MANZANA - GRANNY SMITH MEDIANA KILO APROX. X;KILO;MANZANA GRANNY SMITH MEDIANA KG;KG
MANZANA - GRANNY SMITH PEQUENO KILO APROX;KILO;MANZANA GRANNY SMITH PEQUENO KG;KG
MANZANA - PINK LADY EXTRA GRANDE KILO APROX;GRANDE KILO APROX;MANZANA PINK LADY EXTRA GRANDE KG;KG
MANZANA - PINK LADY MEDIANA KILO APROX;KILO;MANZANA PINK LADY MEDIANA KG;KG
MANZANA - PINK LADY PEQUENO KILO APROX;KILO;MANZANA PINK LADY PEQUENO KG;KG
MANZANA - RED DELICIUS MEDIANA KILO APROX;KILO;MANZANA RED DELICIUS MEDIANA KG;KG
FRUTA FRESCA - SANDIA UNIDAD 982413;xxxx;SANDIA UN;UN
MANZANA - RED DELICIUS PEQUENO KILO APROX;KILO;MANZANA RED DELICIUS PEQUENO KG;KG
MANZANA - ROYAL GALA EXTRA GRANDE KILO APROX;GRANDE KILO APROX;MANZANA ROYAL GALA EXTRA GRANDE KG;KG
MANZANA - ROYAL GALA MEDIANA KILO APROX;KILO;MANZANA ROYAL GALA MEDIANA KG;KG
MELON - CALAMENO MEDIANO UNIDAD;UNIDAD;MELON CALAMENO MEDIANO UN;UN
MELON - TUNA PEQUENO UNIDAD;UNIDAD;MELON TUNA PEQUENO UN;UN
MEMBRILLO - GRANEL KILO APROX;GRANEL KILO APROX;MEMBRILLO GRANEL KG;KG
MENTA FRESCA BANDEJA 20 GRS;BANDEJA 20 GRS;MENTA FRESCA BANDEJA 20 GR;BANDEJA 20 GR
MOSTAZA DON JUAN BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;MOSTAZA DON JUAN BOLSA KG;BOLSA KG
MOSTAZA JB BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;MOSTAZA JB BOLSA KG;BOLSA KG
MOTE FRESCO KILO;KILO;MOTE FRESCO KG;KG
NARANJA KILO;KILO;NARANJA KG;KG
NARANJA - NAVEL GRANDE KILO APROX;GRANDE KILO APROX;NARANJA NAVEL GRANDE KG;KG
NARANJA - NAVEL MEDIANA KILO APROX;KILO;NARANJA NAVEL MEDIANA KG;KG
NARANJA - NAVEL PEQUENA KILO APROX;KILO;NARANJA NAVEL PEQUENA KG;KG
Naranjas;Desconocidas;NARANJAS KG;KG
NARANJAS;Desconocidas;NARANJAS KG;KG
NARANJA - THOMSON GRANDE KILO APROX;GRANDE KILO APROX;NARANJA THOMSON GRANDE KG;KG
NARANJA - THOMSON MEDIANA KILO APROX;KILO;NARANJA THOMSON MEDIANA KG;KG
NARANJA - THOMSON PEQUENA KILO APROX;KILO;NARANJA THOMSON PEQUENA KG;KG
NARANJA - VALENCIA GRANDE KILO APROX;GRANDE KILO APROX;NARANJA VALENCIA GRANDE KG;KG
NARANJA - VALENCIA MEDIANA KILO APROX;KILO;NARANJA VALENCIA MEDIANA KG;KG
NARANJA - VALENCIA MEDIANA KILO APROX. X;KILO;NARANJA VALENCIA MEDIANA KG;KG
NARANJA - VALENCIA PEQUENA KILO APROX;KILO;NARANJA VALENCIA PEQUENA KG;KG
NUEZ - MARIPOSA BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;NUEZ MARIPOSA BOLSA KG;BOLSA KG
OREGANO - MOLIDO BOLSA 500 G UNIDAD;BOLSA 500 G UNIDAD;OREGANO MOLIDO BOLSA 500 GR;BOLSA 500 GR
PALTA FRESCA - HASS CALIBRE 16 KILO APROX;KILO;PALTA FRESCA HASS CALIBRE 16 KG;KG
PALTA FRESCA - HASS CALIBRE 18 KILO APROX;KILO;PALTA FRESCA HASS CALIBRE 18 KG;KG
PALTA FRESCA - HASS CALIBRE 20 KILO APROX;KILO;PALTA FRESCA HASS CALIBRE 20 KG;KG
PALTA FRESCA - HASS CALIBRE 22 KILO APROX;KILO;PALTA FRESCA HASS CALIBRE 22 KG;KG
PALTA FRESCA - HASS CALIBRE 24 KILO APROX;KILO;PALTA FRESCA HASS CALIBRE 24 KG;KG
PALTA FRESCA - HASS CALIBRE 26 KILO APROX;KILO;PALTA FRESCA HASS CALIBRE 26 KG;KG
PALTA FRESCA - HASS CALIBRE 28 KILO APROX;KILO;PALTA FRESCA HASS CALIBRE 28 KG;KG
PALTA FRESCA - HASS CALIBRE 32 KILO APROX;KILO;PALTA FRESCA HASS CALIBRE 32 KG;KG
PALTA HASS KILO;KILO;PALTA HASS KG;KG
PAPA FRESCA - ASTERIX PRIMERA KILO APROX;KILO;PAPA FRESCA ASTERIX PRIMERA KG;KG
PAPA FRESCA - CARDINAL PRIMERA KILO APROX;KILO;PAPA FRESCA CARDINAL PRIMERA KG;KG
PAPA FRESCA - CARDINAL SEGUNDA KILO APROX;KILO;PAPA FRESCA CARDINAL SEGUNDA KG;KG
PAPA FRESCA - DESIREE PRIMERA 250 KILO APROX;KILO;PAPA FRESCA DESIREE PRIMERA 250 KG;KG
PAPA FRESCA - DESIREE PRIMERA KILO APROX;KILO;PAPA FRESCA DESIREE PRIMERA KG;KG
PAPA FRESCA - DESIREE SEGUNDA KILO APROX;KILO;PAPA FRESCA DESIREE SEGUNDA KG;KG
PAPA FRESCA - KARU PRIMERA KILO APROX;KILO;PAPA FRESCA KARU PRIMERA KG;KG
PAPA FRESCA - KARU SEGUNDA KILO APROX;KILO;PAPA FRESCA KARU SEGUNDA KG;KG
PAPA FRESCA PROCESADA - BASTON BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;PAPA FRESCA PROCESADA BASTON BOLSA KG;BOLSA KG
PAPA FRESCA PROCESADA - CUBO BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;PAPA FRESCA PROCESADA CUBO BOLSA KG;BOLSA KG
PAPA FRESCA PROCESADA - ENTERA PELADA BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;PAPA FRESCA PROCESADA ENTERA PELADA BOLSA KG;BOLSA KG
PAPA FRESCA - ROSARA PRIMERA KILO APROX;KILO;PAPA FRESCA ROSARA PRIMERA KG;KG
PAPA FRESCA - ROSARA SEGUNDA KILO APROX;KILO;PAPA FRESCA ROSARA SEGUNDA KG;KG
PAPA KILO;KILO;PAPA KG;KG
Papas;Desconocidas;PAPA KG;KG
PAPAS DUQUESA MINUTO VERDE BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;PAPAS DUQUESA MINUTO VERDE BOLSA KG;BOLSA KG
PAPAS PRE-FRITAS MINUTO VERDE BOLSA 2,5K 4 UNIDADES;BOLSA 2,5K 4 UNIDADES;PAPAS PRE-FRITAS MINUTO VERDE BOLSA 2,5 KG 4 UN;BOLSA 2,5 KG 4 UN
Pepino;Desconocidas;PEPINO KG;KG
PEPINO - DULCE KILO APROX;KILO;PEPINO DULCE KG;KG
Pepino ensalada: piel de color verde oscuro, sin manchas, firmes, sin puntas de;Desconocidas;PEPINO KG;KG
PEPINO ENSALADA UNIDAD;UNIDAD;PEPINO ENSALADA UN;UN
PEPINO FRESCO - ALASKA UNIDAD;UNIDAD;PEPINO FRESCO ALASKA UN;UN
PEPINO FRESCO - ENSALADA UNIDAD;UNIDAD;PEPINO ENSALADA UN;UN
PEPINO FRESCO PROCESADO - RODELA BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;PEPINO FRESCO PROCESADO RODELA BOLSA KG;BOLSA KG
Pera;Desconocidas;PERA KG;KG
PERA - ASIATICA MEDIANA KILO APROX;KILO;PERA ASIATICA MEDIANA KG;KG
PERA - BOSC GRANDE KILO APROX;GRANDE KILO APROX;PERA BOSC GRANDE KG;KG
PERA - BOSC MEDIANA KILO APROX;KILO;PERA BOSC MEDIANA KG;KG
PERA - BOSC PEQUENA KILO APROX;KILO;PERA BOSC PEQUENA KG;KG
Pera: con un color de maduracin amarillo brillante. Sin picaduras ni daos mec;Desconocidas;PERA KG;KG
PERA KILO;KILO;PERA KG;KG
PERA - PAKAM GRANDE KILO APROX;GRANDE KILO APROX;PERA PAKAM GRANDE KG;KG
PERA - PAKAM MEDIANA KILO APROX;KILO;PERA PAKAM MEDIANA KG;KG
PERA - PAKAM MEDIANA KILO APROX. X;KILO;PERA PAKAM MEDIANA KG;KG
PERA - PAKAM PEQUENA KILO APROX;KILO;PERA PAKAM PEQUENA KG;KG
PERA - TRIUMP GRANDE KILO APROX;GRANDE KILO APROX;PERA TRIUMP GRANDE KG;KG
PERA - TRIUMP MEDIANA KILO APROX;KILO;PERA TRIUMP MEDIANA KG;KG
PERA - TRIUMP PEQUENA KILO APROX;KILO;PERA TRIUMP PEQUENA KG;KG
Perejil;Desconocidas;PEREJIL ATADO 500 GR;ATADO 500 GR
PEREJIL - ATADO 500 GR UNIDAD;ATADO 500 GR UNIDAD;PEREJIL ATADO 500 GR;ATADO 500 GR
PEREJIL - ATADO 500 GR UNIDAD X;ATADO 500 GR UNIDAD;PEREJIL ATADO 500 GR;ATADO 500 GR
PEREJIL UNIDAD 250 GR;UNIDAD 250 GR;PEREJIL 250 GR;250 GR
PICKLE - BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;PICKLE BOLSA KG;BOLSA KG
PICLE CORRIENTE KILO;KILO;PICLE CORRIENTE KG;KG
PIMENTON FRESCO - AMARILLO UNIDAD;UNIDAD;PIMENTON FRESCO AMARILLO UN;UN
PIMENTON FRESCO - ROJO UNIDAD;UNIDAD;PIMENTON FRESCO ROJO UN;UN
PIMENTON FRESCO - VERDE UNIDAD;UNIDAD;PIMENTON FRESCO VERDE UN;UN
Pimentn Rojo;Desconocidas;PIMIENTO ROJO UN;UN
PIMIENTO AMARILLO UNIDAD;UNIDAD;PIMIENTO AMARILLO UN;UN
PIMIENTO ROJO UNIDAD;UNIDAD;PIMIENTO ROJO UN;UN
PIMIENTO VERDE UNIDAD;UNIDAD;PIMIENTO VERDE UN;UN
PINA - CARAMELO UNIDAD;UNIDAD;PINA CARAMELO UN;UN
PIA UNIDAD;UNIDAD;PIA UN;UN
PLATANO;Desconocidas;PLATANO KG;KG
Pltano;Desconocidas;PLATANO KG;KG
PLATANO - AMARILLO 100 KILO APROX;KILO;PLATANO AMARILLO KG;KG
PLATANO - AMARILLO KILO APROX;KILO;PLATANO AMARILLO KG;KG
PLATANO KILO;KILO;PLATANO KG;KG
Pltanos;Desconocidas;PLATANO KG;KG
Pltanos: de color amarillo, sin manchas y puntos negros, firmes al tacto. COD.;Desconocidas;PLATANO AMARILLO KG;KG
POROTO COLISEO HALLADO BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;POROTO COLISEO HALLADO BOLSA KG;BOLSA KG
POROTO CONGELADO FRUTOS DEL MAIPO GRANADO BOLSA 2K UNIDAD;BOLSA 2K UNIDAD;POROTO CONGELADO FRUTOS DEL MAIPO GRANADO BOLSA 2 KG;BOLSA 2 KG
POROTO CONGELADO TELEFRUT GRANADO BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;POROTO CONGELADO TELEFRUT GRANADO BOLSA KG;BOLSA KG
POROTO - TORTOLA BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;POROTO TORTOLA BOLSA KG;BOLSA KG
POROTO VERDE - BRIO KILO APROX;KILO;POROTO VERDE BRIO KG;KG
POROTO VERDE C/FRANCES KILO;KILO;POROTO VERDE C/FRANCES KG;KG
POROTO VERDE CONGELADO - CORTE FRANCES BOLSA 2K UNIDAD;BOLSA 2K UNIDAD;POROTO VERDE CONGELADO CORTE FRANCES BOLSA 2 KG;BOLSA 2 KG
POROTO VERDE CONGELADO MINUTO VERDE CORTE FRANCES BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;POROTO VERDE CONGELADO MINUTO VERDE CORTE FRANCES BOLSA KG;BOLSA KG
POROTO VERDE - MAGNUN KILO APROX;KILO;POROTO VERDE MAGNUN KG;KG
POSTRE REFRIGERADO SOPROLE LECHE ASADA POTE 120 G UNIDAD;UNIDAD;POSTRE REFRIGERADO SOPROLE LECHE ASADA POTE 120 GR;POTE 120 GR
PRIMAVERA VERDURAS ALIFRUT BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;PRIMAVERA VERDURAS ALIFRUT BOLSA KG;BOLSA KG
PRIMAVERA VERDURAS FRUTOS DEL MAIPO BOLSA 2K UNIDAD;BOLSA 2K UNIDAD;PRIMAVERA VERDURAS FRUTOS DEL MAIPO BOLSA 2 KG;BOLSA 2 KG
PRIMAVERA VERDURAS INTERAGRO JARDINERA ENSALADA BOLSA 2 KG UNIDAD;BOLSA 2 KG UNIDAD;PRIMAVERA VERDURAS INTERAGRO JARDINERA ENSALADA BOLSA 2 KG;BOLSA 2 KG
PRIMAVERA VERDURAS MINUTO VERDE BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;PRIMAVERA VERDURAS MINUTO VERDE BOLSA KG;BOLSA KG
PRIMAVERA VERDURAS MINUTO VERDE BOLSA 1K UNIDAD X;BOLSA 1K UNIDAD;PRIMAVERA VERDURAS MINUTO VERDE BOLSA KG;BOLSA KG
PULPA FRAMBUESA KILO;KILO;PULPA FRAMBUESA KG;KG
PULPA MELON KILO;KILO;PULPA MELON KG;KG
PULPA PIA KILO;KILO;PULPA PIA KG;KG
PURE INSTANTANEO MACRO FOOD ESCAMAS BOLSA 1K UNIDAD X;BOLSA 1K UNIDAD;PURE INSTANTANEO MACRO FOOD ESCAMAS BOLSA KG;BOLSA KG
PURE INSTANTANEO MACRO FOOD FO;Desconocidas;PURE INSTANTANEO MACRO FOOD ESCAMAS BOLSA KG;BOLSA KG
QUESILLO COLUN BOLSA 350 G UNIDAD;BOLSA 350 G UNIDAD;QUESILLO COLUN BOLSA 350 GR;BOLSA 350 GR
QUESO CREMOSO SOPROLE NATURAL EMBUTIDO 100 G UNIDAD;UNIDAD;QUESO CREMOSO SOPROLE NATURAL EMBUTIDO 100 GR;100 GR
QUESO LAMINADO CALO GOUDA DISPLAY 1 K UNIDAD;KILO;QUESO LAMINADO CALO GOUDA DISPLAY KG;KG
QUESO LAMINADO COLUN GOUDA BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;QUESO LAMINADO COLUN GOUDA BOLSA KG;BOLSA KG
QUESO LAMINADO COLUN RANCO BOLSA 500 G UNIDAD;BOLSA 500 G UNIDAD;QUESO LAMINADO COLUN RANCO BOLSA 500 GR;BOLSA 500 GR
QUESO LAMINADO WINTER CHANCO DISPLAY 1 K UNIDAD;KILO;QUESO LAMINADO WINTER CHANCO DISPLAY KG;DISPLAY KG
QUESO RALLADO COLUN REGGIANITO BOLSA 80 G UNIDAD;BOLSA 80 G UNIDAD;QUESO RALLADO COLUN REGGIANITO BOLSA 80 GR;BOLSA 80 GR
RABANITO PAQ. 20 UNIDADES;PAQ. 20 UNIDADES;RABANITO PAQUETE 20 UN;PAQUETE 20 UN
REPOLLO CRESPO UNIDAD. 1,5 KILOS APROX;UNIDAD;REPOLLO CRESPO UNIDAD 1,5 KG;UNIDAD 1,5 KG
REPOLLO FRESCO - BLANCO UNIDAD;UNIDAD;REPOLLO FRESCO BLANCO UN;UN
REPOLLO FRESCO - CRESPO UNIDAD;UNIDAD;REPOLLO FRESCO CRESPO UN;UN
REPOLLO FRESCO - CRESPO UNIDAD X;UNIDAD;REPOLLO FRESCO CRESPO UN;UN
REPOLLO FRESCO - LISO UNIDAD;UNIDAD;REPOLLO FRESCO LISO UN;UN
REPOLLO FRESCO - MORADO UNIDAD;UNIDAD;REPOLLO FRESCO MORADO UN;UN
REPOLLO FRESCO PROCESADO - MORADO PICADO BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;REPOLLO FRESCO PROCESADO MORADO PICADO BOLSA KG;BOLSA KG
REPOLLO FRESCO - VERDE UNIDAD;UNIDAD;REPOLLO FRESCO VERDE UN;UN
SAL LOBOS FINA BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;SAL LOBOS FINA BOLSA KG;BOLSA KG
SALSA DE SOYA MARCO POLO BOTELLA 500 ML UNIDAD;UNIDAD;SALSA DE SOYA MARCO POLO BOTELLA 500 ML;BOTELLA 500 ML
SALSA DE TOMATE DONA CLARA ITALIANA DOYPACK 200 G UNIDAD;UNIDAD;SALSA DE TOMATE DONA CLARA ITALIANA DOYPACK 200 GR;200 GR
SALSA DE TOMATE MALLOA ITALIANA DOYPACK 900 G UNIDAD;UNIDAD;SALSA DE TOMATE MALLOA ITALIANA DOYPACK 900 GR;900 GR
SALSA DE TOMATE SAN REMO BOLSA 200 G UNIDAD;BOLSA 200 G UNIDAD;SALSA DE TOMATE SAN REMO BOLSA 200 GR;BOLSA 200 GR
SAL SIRENA BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;SAL SIRENA BOLSA KG;BOLSA KG
SAL VENUS BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;SAL VENUS BOLSA KG;BOLSA KG
SANDIA - SANDIA GRANDE UNIDAD;GRANDE UNIDAD;SANDIA GRANDE UN;UN
SANDIA - SANDIA MEDIANA UNIDAD;UNIDAD;SANDIA MEDIANA UN;UN
SOPA MACRO FOOD CARNE CON CARACOLITOS BOLSA 1K UNIDAD X;BOLSA 1K UNIDAD;SOPA MACRO FOOD CARNE CON CARACOLITOS BOLSA KG;BOLSA KG
SOPA MACRO FOOD CARNE CON SEMOLA BOLSA 1K UNIDAD X;BOLSA 1K UNIDAD;SOPA MACRO FOOD CARNE CON SEMOLA BOLSA GR;BOLSA GR
SOPA MACRO FOOD POLLO CON ARROZ BOLSA 1K UNIDAD X;BOLSA 1K UNIDAD;SOPA MACRO FOOD POLLO CON ARROZ BOLSA KG;BOLSA KG
SOPA MACRO FOOD POLLO CON FIDEOS BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;SOPA MACRO FOOD POLLO CON FIDEOS BOLSA KG;BOLSA KG
SOPA MACRO FOOD POLLO CON SEMOLA BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;SOPA MACRO FOOD POLLO CON SEMOLA BOLSA KG;BOLSA KG
SOPA MAGGI CARACOLITOS BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;SOPA MAGGI CARACOLITOS BOLSA KG;BOLSA KG
SPAGHETTI CAROZZI N  5 VITAMINIZADA BOLSA 5K UNIDAD;BOLSA 5K UNIDAD;SPAGHETTI CAROZZI N  5 VITAMINIZADA BOLSA 5 KG;BOLSA 5 KG
TE CLUB ORO CAJA 100 BOLSAS UNIDAD X;CAJA 100 BOLSAS UNIDAD;TE CLUB ORO CAJA 100 BOLSAS UN;CAJA 100 BOLSAS UN
TE CLUB PREMIUM CEYLON CAJA 100 BOLSAS UNIDAD X;CAJA 100 BOLSAS UNIDAD;TE CLUB PREMIUM CEYLON CAJA 100 BOLSAS UN;CAJA 100 BOLSAS UN
TE CLUB PREMIUM CEYLON CAJA 20 BOLSAS UNIDAD;CAJA 20 BOLSAS UNIDAD;TE CLUB PREMIUM CEYLON CAJA 20 BOLSAS UN;CAJA 20 BOLSAS UN
Tomate;Desconocidas;TOMATE KG;KG
Tomate: color rojo vivo, piel lisa, firme al tacto. Sin unidades blandas, acuos;Desconocidas;TOMATE KG;KG
TOMATE FRESCO - LARGA VIDA EXTRA GRANDE KILO APROX;GRANDE KILO APROX;TOMATE FRESCO LARGA VIDA EXTRA GRANDE KG;KG
TOMATE FRESCO - LARGA VIDA GRANDE KILO APROX;GRANDE KILO APROX;TOMATE FRESCO LARGA VIDA GRANDE KG;KG
TOMATE FRESCO - LARGA VIDA MEDIANO KILO APROX;KILO;TOMATE FRESCO LARGA VIDA MEDIANO KG;KG
TOMATE FRESCO - LARGA VIDA MEDIANO KILO APROX. X;KILO;TOMATE FRESCO LARGA VIDA MEDIANO KG;KG
TOMATE FRESCO - LARGA VIDA PEQUENO KILO APROX;KILO;TOMATE FRESCO LARGA VIDA PEQUENO KG;KG
TOMATE KILO;KILO;TOMATE KG;KG
TRIGO MOTE - BOLSA 1K UNIDAD IX;BOLSA 1K UNIDAD;TRIGO MOTE BOLSA KG;BOLSA KG
UVA - BLANCA SIN PEPA KILO APROX;KILO;UVA BLANCA SIN PEPA KG;KG
UVA - ROSADA SIN PEPA KILO APROX;KILO;UVA ROSADA SIN PEPA KG;KG
VERDURA CONGELADA - HABAS CONGELADAS 1 K 982692;KILO;VERDURA CONGELADA HABAS CONGELADAS KG;KG
VERDURA CONGELADA INTERAGRO BROCOLI 1 K 984619;KILO;VERDURA CONGELADA INTERAGRO BROCOLI KG;KG
VERDURA CONSERVA DEYCO CHAMPINONES ENTEROS TARRO 400 G UNIDAD;UNIDAD;VERDURA CONSERVA DEYCO CHAMPINONES ENTEROS TARRO 400 GR;TARRO 400 GR
VERDURA CONSERVA DEYCO CHOCLITO COCTEL TROZOS TARRO 425 G UNIDAD;UNIDAD;VERDURA CONSERVA DEYCO CHOCLITO COCTEL TROZOS TARRO 425 GR;TARRO 425 GR
VERDURA CONSERVA DEYCO ESPARRAGOS VERDES TARRO 425 G UNIDAD;UNIDAD;VERDURA CONSERVA DEYCO ESPARRAGOS VERDES TARRO 425 GR;TARRO 425 GR
VERDURA CONSERVA DEYCO PALMITOS ENTEROS TARRO 410 G UNIDAD;UNIDAD;VERDURA CONSERVA DEYCO PALMITOS ENTEROS TARRO 410 GR;TARRO 410 GR
VERDURA FRESCA - CEBOLLA 1 KILO 1041376;KILO;VERDURA FRESCA CEBOLLA KG;KG
VINAGRE DON JUAN VINO BLANCO BOTELLA 500 ML UNIDAD X;UNIDAD;VINAGRE DON JUAN VINO BLANCO BOTELLA 500 ML;BOTELLA 500 ML
VINAGRE TRAVERSO MANZANA BOTELLA 1 L UNIDAD X;UNIDAD;VINAGRE TRAVERSO MANZANA BOTELLA LT;BOTELLA LT
VINAGRE TRAVERSO VINO ROSADO BOTELLA 1 L UNIDAD;UNIDAD;VINAGRE TRAVERSO VINO ROSADO BOTELLA LT;BOTELLA LT
YOGURT BATIDO SOPROLE PLATANO POTE 120 G UNIDAD X;UNIDAD;YOGURT BATIDO SOPROLE PLATANO POTE 120 GR;POTE 120 GR
Zanahoria;Desconocidas;ZANAHORIA KG;KG
ZANAHORIA FRESCA - GRANEL KILO APROX;GRANEL KILO APROX;ZANAHORIA FRESCA GRANEL KG;KG
ZANAHORIA FRESCA - GRANEL KILO APROX. X;GRANEL KILO APROX. X;ZANAHORIA FRESCA GRANEL KG;KG
ZANAHORIA FRESCA PROCESADA - CUBO BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;ZANAHORIA FRESCA PROCESADA CUBO BOLSA KG;BOLSA KG
ZANAHORIA FRESCA PROCESADA - ENTERA PELADA BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;ZANAHORIA FRESCA PROCESADA ENTERA PELADA BOLSA KG;BOLSA KG
ZANAHORIA FRESCA PROCESADA - JULIANA BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;ZANAHORIA FRESCA PROCESADA JULIANA BOLSA KG;BOLSA KG
ZANAHORIA FRESCA PROCESADA - RALLADA BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;ZANAHORIA FRESCA PROCESADA RALLADA BOLSA KG;BOLSA KG
ZANAHORIA KILO;KILO;ZANAHORIA KG;KG
ZAPALLO AMARILLO KILO;KILO;ZAPALLO AMARILLO KG;KG
Zapallo Camote;Desconocidas;ZAPALLO CAMOTE KG;KG
ZAPALLO CONGELADO - CUBITOS BOLSA 1K UNIDAD;BOLSA 1K UNIDAD;ZAPALLO CONGELADO CUBITOS BOLSA KG;BOLSA KG
ZAPALLO CONGELADO - CUBITOS BOLSA 1K UNIDAD X;BOLSA 1K UNIDAD;ZAPALLO CONGELADO CUBITOS BOLSA KG;BOLSA KG
ZAPALLO FRESCO - CAMOTE 100 KILO APROX;KILO;ZAPALLO FRESCO CAMOTE 100 KG;100 KG
ZAPALLO FRESCO - CAMOTE PRIMERA DE GUARDA;Desconocidas;ZAPALLO FRESCO CAMOTE PRIMERA DE GUARDA KG;KG
ZAPALLO FRESCO - ITALIANO UNIDAD;UNIDAD;ZAPALLO FRESCO ITALIANO UN;UN
ZAPALLO FRESCO PROCESADO - CAMOTE CUBO BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;ZAPALLO FRESCO PROCESADO CAMOTE CUBO BOLSA KG;BOLSA KG
ZAPALLO FRESCO PROCESADO - CAMOTE TROZO PELADO BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;ZAPALLO FRESCO PROCESADO CAMOTE TROZO PELADO BOLSA KG;BOLSA KG
ZAPALLO FRESCO PROCESADO - ITALIANO JULIANA BOLSA 1 K UNIDAD;BOLSA 1 K UNIDAD;ZAPALLO FRESCO PROCESADO ITALIANO JULIANA BOLSA KG;BOLSA KG
Zapallo Italiano;Desconocidas;ZAPALLO ITALIANO UN;UN
ZAPALLO ITALIANO;Desconocidas;ZAPALLO ITALIANO UN;UN
FRUTA FRESCA - MELON TUNA DE PRIMERA UNIDAD 982010;xxxx;MELON TUNA PRIMERA UN;UN
FRUTA FRESCA - FRUTILLAS 1 K 982048;xxxx;FRUTILLAS KG;KG
FRUTA FRESCA - MANZANA ROYAL GALA  1 K 982071;xxxx;MANZANA ROYAL GALA KG;KG
FRUTA FRESCA - NARANJA NAVEL CALIBRE 80 1 K 982083;xxxx;NARANJA NAVEL CALIBRE 80 KG;KG
FRUTA FRESCA - PLTANO CAVENDISH 1 K 982099;xxxx;PLTANO CAVENDISH KG;KG
FRUTA FRESCA - PINA CARAMELO PRIMERA UNIDAD 982410;xxxx;PINA CARAMELO PRIMERA UN;UN
VERDURA FRESCA - PEPINO ENSALADA UNIDAD 982904;xxxx;PEPINO ENSALADA UN;UN
VERDURA FRESCA - PIMIENTO MORRN ROJO UNIDAD 982923;xxxx;PIMIENTO MORRN ROJO UN;UN
FRUTA FRESCA - NECTARIN UNIDAD 1042601;xxxx;NECTARIN UN;UN
VERDURA FRESCA - POROTO GRANADO 1 K 982930;xxxx;POROTO GRANADO KG;KG
ENCURTIDO - ACEITUNA DE PRIMERA AZAPA 1 KILO UNIDAD 982008;xxxx;ACEITUNA PRIMERA AZAPA KG;KG
FRUTA FRESCA - PINA PRIMERA ECUATORIANA 982019;xxxx;PINA PRIMERA ECUATORIANA;UN
FRUTA FRESCA - CEREZAS 1 K 982036;xxxx;CEREZAS KG;KG
FRUTA FRESCA - UVA ROSADA 1 K 982107;xxxx;UVA ROSADA KG;KG
VERDURA FRESCA - ALBAHACA FRESCA PAQUETE 982737;xxxx;ALBAHACA FRESCA PAQUETE;PAQUETE
VERDURA FRESCA - TOMATES COCTEL 1 K 982971;xxxx;TOMATES COCTEL KG;KG
FRUTO SECO - MIX MANI ALMENDRAS PASAS 1 K 1042952;xxxx;MIX MANI ALMENDRAS PASAS KG;KG
FRUTA FRESCA - PLATANO UNIDAD 982412;xxxx;PLATANO UN;UN
VERDURA CONGELADA - CHOCLO GRANO 1 K 982689;xxxx;CHOCLO GRANO KG;KG
VERDURA FRESCA - LECHUGA COSTINA PRIMERA UNIDAD 982827;xxxx;LECHUGA COSTINA PRIMERA UN;UN
VERDURA FRESCA - PAPA KAR 1 COSECHA 1 K 982891;xxxx;PAPA KAR 1 COSECHA KG;KG
VERDURA FRESCA - PIMENTON VERDE PRIMERA UNIDAD 982916;xxxx;PIMENTON VERDE PRIMERA UN;UN
VERDURA FRESCA - REPOLLO CRESPO PRIMERA UNIDAD 982939;xxxx;REPOLLO CRESPO PRIMERA UN;UN
VERDURA FRESCA - TOMATE LARGA VIDA PRIMERA 1 K 982965;xxxx;TOMATE LARGA VIDA PRIMERA KG;KG
VERDURA FRESCA - ZAPALLO CAMOTE 1 K 982986;xxxx;ZAPALLO CAMOTE KG;KG
HUEVO - PRIMERA UNIDAD 1041228;xxxx;HUEVO PRIMERA UN;UN
VERDURA FRESCA - ZANAHORIA KILO 1041383;xxxx;ZANAHORIA KG;KG
FRUTA FRESCA - MANZANA FUJI CALIBRE 80 UNIDAD 1133226;xxxx;MANZANA FUJI CALIBRE 80 UN;UN
FRUTA FRESCA - MELON TUNA PRIMERA UNIDAD 982011;xxxx;MELON TUNA PRIMERA UN;UN
FRUTA FRESCA - MANZANA FUJI CALIBRE 100 1 K 982063;xxxx;MANZANA FUJI CALIBRE 100 KG;KG
FRUTA FRESCA - NARANJA VALENCIA CALIBRE 64 1 K 982085;xxxx;NARANJA VALENCIA CALIBRE 64 KG;KG
VERDURA FRESCA - AJO CHINO 2 GUARDA UNIDAD 982726;xxxx;AJO CHINO 2 GUARDA UN;UN
VERDURA FRESCA - BETARRAGA PRIMERA 1 K 982758;xxxx;BETARRAGA PRIMERA KG;KG
VERDURA FRESCA - CILANTRO PRIMERA AZAPA 1 ATADO 982798;xxxx;CILANTRO PRIMERA AZAPA ATADO;ATADO
VERDURA FRESCA - PAPAS 1 K 982898;xxxx;PAPAS KG;KG
VERDURA FRESCA - CEBOLLA BLANCA FRESCA MALLA 16 KILOS 1041248;xxxx;CEBOLLA BLANCA FRESCA MALLA 16 KG;MALLA 16 KG
FRUTA FRESCA - PINA CARAMELO ESPECIAL UNIDAD 982409;xxxx;PINA CARAMELO ESPECIAL UN;UN
VERDURA FRESCA - ZAPALLO ITALIANO PRIMERA 1 K 982992;xxxx;ZAPALLO ITALIANO PRIMERA KG;KG
FRUTA FRESCA - LIMN FINO CALIBRE 115 CAJA DE 17 K 982186;xxxx;LIMN FINO CALIBRE 115 CAJA 17 KG;CAJA 17 KG
VERDURA FRESCA - PAPA CARDINAL 1 NUEVA 1 K 982886;xxxx;PAPA CARDINAL 1 NUEVA KG;KG
VERDURA FRESCA - ACEITUNA NEGRA DE AZAPA 1 K 982703;xxxx;ACEITUNA NEGRA AZAPA KG;KG
VERDURA FRESCA - LECHUGA HIDROPONICA UNIDAD 982839;xxxx;LECHUGA HIDROPONICA UN;UN
VERDURA FRESCA - RUCULA 1 K 982950;xxxx;RUCULA KG;KG
VERDURA FRESCA - PALTA HASS 1 K 1053369;xxxx;PALTA HASS KG;KG
FRUTA FRESCA - DURAZNO PLATANO  PELADO 1 K 982046;xxxx;DURAZNO PLATANO PELADO KG;KG
VERDURA FRESCA - PIMIENTO MORRN AZAPA PRIMERA UNIDAD 982918;xxxx;PIMIENTO MORRN AZAPA PRIMERA UN;UN
FRUTA FRESCA - PLATANO DE PRIMERA KILOGRAMO 1049137;xxxx;PLATANO PRIMERA KG;KG
VERDURA FRESCA - TOMATE CALIBRE 8 1 K 982958;xxxx;TOMATE CALIBRE KG;KG
VERDURA FRESCA - BRCOLI PRIMERA UNIDAD 982764;xxxx;BRCOLI PRIMERA UN;UN
VERDURA FRESCA - PAPA DESIREE 1 COSECHA 1 K 982889;xxxx;PAPA DESIREE 1 COSECHA KG;KG
VERDURA FRESCA - PEPINOS ENSALADA UNIDAD 982906;xxxx;PEPINOS ENSALADA UN;UN
FRUTA FRESCA - NARANJA VALENCIA CALIBRE 80 1 K 982086;xxxx;NARANJA VALENCIA CALIBRE 80 KG;KG
VERDURA FRESCA - ZAPALLO CAMOTE 1 GUARDA 1 K 982987;xxxx;ZAPALLO CAMOTE 1 GUARDA KG;KG
VERDURA FRESCA - PIMENTON VERDE UNIDAD 1133015;xxxx;PIMENTON VERDE UN;UN
FRUTA FRESCA - DURAZNO CONSERVERO 1 K 982043;xxxx;DURAZNO CONSERVERO KG;KG
FRUTA FRESCA - MELON CALAMENO PRIMERA SELECCIN UNIDAD 982009;xxxx;MELON CALAMENO PRIMERA SELECCIN UN;UN
FRUTA FRESCA - NARANJA NAVEL CALIBRE 80 CAJA DE 17 K 982198;xxxx;NARANJA NAVEL CALIBRE 80 CAJA 17 KG;CAJA 17 KG
VERDURA FRESCA - AJO ROSADO 1 GUARDA UNIDAD 982733;xxxx;AJO ROSADO 1 GUARDA UN;UN
FRUTA FRESCA - DURAZNO PELUDO UNIDAD 1042600;xxxx;DURAZNO PELUDO UN;UN
VERDURA CONGELADA - ARVEJA 1 K 14 K 982685;xxxx;ARVEJA KG;KG
VERDURA FRESCA - AJO CHINO 1 GUARDA UNIDAD 982724;xxxx;AJO CHINO 1 GUARDA UN;UN
VERDURA FRESCA - CILANTRO PRIMERA 1 K 982797;xxxx;CILANTRO PRIMERA KG;KG
VERDURA FRESCA - LECHUGA ESCAROLA PRIMERA UNIDAD 982830;xxxx;LECHUGA ESCAROLA PRIMERA UN;UN
VERDURA FRESCA - PIMENTN LAMUYO EXTRA 1 UNIDAD 982914;xxxx;PIMENTN LAMUYO EXTRA 1 UN;UN
VERDURA FRESCA - APIO AMERICANO SEGUNDA UNIDAD 982747;xxxx;APIO AMERICANO SEGUNDA UN;UN
VERDURA FRESCA - REPOLLO MORADO KILO 1049957;xxxx;REPOLLO MORADO KG;KG
VERDURA FRESCA - ACELGA DE PRIMERA KILO 1049913;xxxx;ACELGA PRIMERA KG;KG
FRUTA FRESCA - DAMASCO 1 K 982041;xxxx;DAMASCO KG;KG
FRUTA FRESCA - NARANJAS THOMSON CALIBRE 56 1 K 982087;xxxx;NARANJAS THOMSON CALIBRE 56 KG;KG
VERDURA FRESCA - CIBOULETTE 1 ATADO 982795;xxxx;CIBOULETTE ATADO;ATADO
VERDURA FRESCA - PAPA CARDINAL PRIMERA 1 K 982888;xxxx;PAPA CARDINAL PRIMERA KG;KG
VERDURA FRESCA - PAPA PELADA VACIO 1 K 982895;xxxx;PAPA PELADA VACIO KG;KG
VERDURA FRESCA - REPOLLO CRESPO PRIMERA AZAPA UNIDAD 982938;xxxx;REPOLLO CRESPO PRIMERA AZAPA UN;UN
VERDURA FRESCA - ZAPALLO ITALIANO PRIMERA UNIDAD 982994;xxxx;ZAPALLO ITALIANO PRIMERA UN;UN
VERDURA FRESCA - PEPINO ENSALADA KILO 1049956;xxxx;PEPINO ENSALADA KG;KG
FRUTA FRESCA - LIMN FINO CALIBRE 95 CAJA DE 17 K 982189;xxxx;LIMN FINO CALIBRE 95 CAJA 17 KG;CAJA
FRUTA FRESCA - DURAZNO ELEGANT LADY CALIBRE 54 CAJA DE 9 K 982371;xxxx;DURAZNO ELEGANT LADY CALIBRE 54 CAJA KG;CAJA
VERDURA FRESCA - AJO PRIMERA UNIDAD 982729;xxxx;AJO PRIMERA UN;UN
VERDURA FRESCA - COLIFLOR PRIMERA UNIDAD 982805;xxxx;COLIFLOR PRIMERA UN;UN
VERDURA FRESCA - LECHUGA ESCAROLA UNIDAD 982834;xxxx;LECHUGA ESCAROLA UN;UN
VERDURA FRESCA - POROTO VERDE MAGNUM PRIMERA 1 K 982932;xxxx;POROTO VERDE MAGNUM PRIMERA KG;KG
FRUTA FRESCA - PLTANO CAVENDISH  1 K 982100;xxxx;PLTANO CAVENDISH KG;KG
VERDURA FRESCA - CEBOLLA VALENCIANA PRIMERA GUARDA 1  982781;xxxx;CEBOLLA VALENCIANA PRIMERA GUARDA KG;KG
FRUTA FRESCA - NARANJA NAVEL CALIBRE 72 CAJA DE 15 K 982171;xxxx;NARANJA NAVEL CALIBRE 72 CAJA 15 KG;CAJA 15 KG
VERDURA FRESCA - PAPA PELADA VACIO CUBO 1 K 982897;xxxx;PAPA PELADA VACIO CUBO KG;KG
VERDURA FRESCA - CHAMPINONES 1 K 982788;xxxx;CHAMPINONES KG;KG
FRUTA FRESCA - LIMN SURENO CALIBRE 95 1 K 982058;xxxx;LIMN SURENO CALIBRE 95 KG;KG
FRUTA FRESCA - NECTARIN 1 K 982088;xxxx;NECTARIN KG;KG
FRUTA FRESCA - MANZANA FUJI CALIBRE 90 1 K 982065;xxxx;MANZANA FUJI CALIBRE 90 KG;KG
FRUTA FRESCA - LIMN EUREKA CALIBRE 115 CAJA DE 17 K 982183;xxxx;LIMN EUREKA CALIBRE 115 CAJA 17 KG;CAJA 17 KG
VERDURA FRESCA - PEREJIL PRIMERA 1 K 982908;xxxx;PEREJIL PRIMERA KG;KG
FRUTA FRESCA - NARANJA VALENCIA CALIBRE 48 1 K 982084;xxxx;NARANJA VALENCIA CALIBRE 48 KG;KG
VERDURA FRESCA - CEBOLLIN PAQUETE DE 3 UNIDADES 1049955;xxxx;CEBOLLIN PAQUETE UN;UN
FRUTA FRESCA - CEREZA 1 K 982035;xxxx;CEREZA KG;KG
FRUTA FRESCA - LIMN FINO CALIBRE 95 1 K 982055;xxxx;LIMN FINO CALIBRE 95 KG;KG
VERDURA FRESCA - BATERRAGA PRIMERA UNIDAD 982753;xxxx;BATERRAGA PRIMERA UN;UN
VERDURA FRESCA - CEBOLLN PRIMERA UNIDAD 982784;xxxx;CEBOLLN PRIMERA UN;UN
VERDURA FRESCA - PAPA PELADA VACIO CORTE BASTON 1 K 982896;xxxx;PAPA PELADA VACIO CORTE BASTON KG;KG
FRUTA FRESCA - DURAZNO PELADO PRIMERA 1 K 982044;xxxx;DURAZNO PELADO PRIMERA KG;KG
FRUTA FRESCA - LIMN FINO CALIBRE 115 1 K 982054;xxxx;LIMN FINO CALIBRE 115 KG;KG
VERDURA FRESCA - TOMATE LARGA VIDA KILO 1049958;xxxx;TOMATE LARGA VIDA KG;KG
VERDURA FRESCA - CHOCLO AMERICANO PRIMERA UNIDAD 982790;xxxx;CHOCLO AMERICANO PRIMERA UN;UN
EMPANADA - QUESO PARA FREIR UNIDAD 982007;xxxx;QUESO PARA FREIR UN;UN
VERDURA FRESCA - AJ AMERICANO PRIMERA 1 K 982716;xxxx;AJ AMERICANO PRIMERA KG;KG
VERDURA FRESCA - PIMIENTO MORRÓN ROJO UNIDAD 982923;;PIMIENTO MORRÓN ROJO UN;UN
VERDURA FRESCA - PAPA KARÚ 1ª COSECHA 1 K 982891;;PAPA KARÚ 1ª COSECHA KG;KG
FRUTA FRESCA - LIMÓN FINO CALIBRE 95 CAJA DE 17 K 982189;;LIMÓN FINO CALIBRE 95 CAJA 17 KG;CAJA
VERDURA FRESCA - BRÓCOLI PRIMERA UNIDAD 982764;;BRÓCOLI PRIMERA UN;UN
FRUTA FRESCA - LIMÓN FINO CALIBRE 95 1 K 982055;;LIMÓN FINO CALIBRE 95 KG;KG
VERDURA CONGELADA AG POROTOS GRANADOS 1 KILO 1041751;;VERDURA CONGELADA AG POROTOS GRANADOS KG;KG
VERDURA FRESCA - ZAPALLO CAMOTE 1ª GUARDA 1 K 982987;;ZAPALLO CAMOTE 1ª GUARDA KG;KG
FRUTA FRESCA - PLÁTANO CAVENDISH  1 K 982100;;PLÁTANO CAVENDISH KG;KG
VERDURA CONGELADA MYDIBEL PAPA PREFRITA 2.5 K 4 UNIDADES 985441;;VERDURA CONGELADA MYDIBEL PAPA PREFRITA 2.5 KG;KG
FRUTA FRESCA - PLATANO 1 K 982098;;PLATANO KG;KG
VERDURA FRESCA - PIMIENTO ROJO UNIDAD 982926;;PIMIENTO ROJO UN;UN
VERDURA FRESCA - REPOLLO MORADO PRIMERA UNIDAD 982947;;REPOLLO MORADO PRIMERA UN;UN
HUEVO BENZZI PRIMERA BLANCO BANDEJA 30 UNIDADES 983399;;HUEVO BENZZI PRIMERA BLANCO BANDEJA 30 UN;UN
HUEVO EL YUGO BLANCO EXTRA UNIDAD 1041038;;HUEVO EL YUGO BLANCO EXTRA UN;UN
FRUTA FRESCA - DURAZNO PELUDO 1 K 982045;;DURAZNO PELUDO KG;KG
FRUTA FRESCA - MANZANA ROYAL GALA CALIBRE 90 1 K 982076;;MANZANA ROYAL GALA CALIBRE 90 KG;KG
VERDURA FRESCA - APIO PRIMERA 1 K 982749;;APIO PRIMERA KG;KG
FRUTA FRESCA - MANZANA ROYAL GALA CALIBRE 120 CAJA DE 18 K 982252;;MANZANA ROYAL GALA CALIBRE 120 CAJA 18 KG;CAJA
VERDURA FRESCA - PAPA ASTERIX 1ª NUEVA 1 K 982884;;PAPA ASTERIX 1ª NUEVA KG;KG
VERDURA FRESCA - LECHUGA COSTINA 1 K 982826;;LECHUGA COSTINA KG;KG
VERDURA FRESCA TELEFRUT ZAPALLO CAMOTE DE PRIMERA GUARDA KILO 1053364;;ZAPALLO CAMOTE PRIMERA GUARDA KG;KG
VERDURA FRESCA - REPOLLO LISO 1 K 982943;;REPOLLO LISO KG;KG
HUEVO LA GRANJA BLANCO PRIMERA BANDEJA 30 UNIDADES 984732;;HUEVO LA GRANJA BLANCO PRIMERA BANDEJA 30 UN;UN
VERDURA FRESCA - TOMATE CALIBRE 6,5 1 K 982953;;TOMATE CALIBRE 6,5 KG;KG
FRUTA FRESCA - SANDIA 1 K 982104;;SANDIA KG;KG
FRUTA FRESCA - LIMON PRIMERA 1 K 982056;;LIMON PRIMERA KG;KG
VERDURA FRESCA SURENO CILANTRO PAQUETE 986503;;VERDURA FRESCA SURENO CILANTRO PAQUETE;PAQUETE
VERDURA CONGELADA INTERAGRO JARDINERA 1 K UNIDAD 984627;;VERDURA CONGELADA INTERAGRO JARDINERA KG;KG
VERDURA FRESCA NACIONAL CEBOLLA MORADA 1 K 1041149;;VERDURA FRESCA NACIONAL CEBOLLA MORADA KG;KG
VERDURA FRESCA - CEBOLLA ESCABECHE 1 K 982768;;CEBOLLA ESCABECHE KG;KG
FRUTA FRESCA - LIMÓN SURENO CALIBRE 95 1 K 982058;;LIMÓN SURENO CALIBRE 95 KG;KG
VERDURA CONGELADA AG POROTO VERDE CORTE FRANCES 1 KILO 1041752;;VERDURA CONGELADA AG POROTO VERDE CORTE FRANCES KG;KG
GARBANZO AGROPRODEX SIN PIEL 1 K 983032;;GARBANZO AGROPRODEX SIN PIEL KG;KG
VERDURA CONGELADA INTERAGRO ARVEJAS EXTRAS 1 K 984618;;VERDURA CONGELADA INTERAGRO ARVEJAS EXTRAS KG;KG
LENTEJA AGROPRODEX 6MM GRADO 2 1K UNIDAD 983041;;LENTEJA AGROPRODEX 6MM GRADO 1K UN;UN
VERDURA CONGELADA INTERAGRO CHOCLO TROZO CONGELADO BOLSA 2 KG PACK 4 BOLSAS 124;;VERDURA CONGELADA INTERAGRO CHOCLO TROZO CONGELADO BOLSA 2 KG;BOLSA 2 KG
FRUTA FRESCA - MELON CALAMENO PRIMERA SELECCIÓN UNIDAD 982009;;MELON CALAMENO PRIMERA SELECCIÓN UN;UN
FRUTA FRESCA - LIMÓN FINO CALIBRE 115 1 K 982054;;LIMÓN FINO CALIBRE 115 KG;KG
VERDURA FRESCA BLANQUITA COLIFLOR UNIDAD 983423;;VERDURA FRESCA BLANQUITA COLIFLOR UN;UN
POROTO AGROPRODEX TORTOLA 1 KILO 10 UNIDADES 1175251;;POROTO AGROPRODEX TORTOLA KILO 10 UN;UN
VERDURA FRESCA - PAPA DESIREE 1ª COSECHA 1 K 982889;;PAPA DESIREE 1ª COSECHA KG;KG
VERDURA FRESCA - PAPA CARDINAL 1ª NUEVA 1 K 982886;;PAPA CARDINAL 1ª NUEVA KG;KG
VERDURA CONGELADA INTERAGRO CHOCLO GRANO EXTRA 1 K 984622;;VERDURA CONGELADA INTERAGRO CHOCLO GRANO EXTRA KG;KG
HUEVO AGROVIAL BLANCO EXTRA BANDEJA 30 UNIDADES 983047;;HUEVO AGROVIAL BLANCO EXTRA BANDEJA 30 UN;UN
VERDURA FRESCA - AJO ROSADO 1ª GUARDA UNIDAD 982733;;AJO ROSADO 1ª GUARDA UN;UN
FRUTA FRESCA - NARANJA NAVEL CALIBRE 48 1 K 982082;;NARANJA NAVEL CALIBRE 48 KG;KG
VERDURA FRESCA - PEREJIL FRESCO PRIMERA ATADO 800 GRS 982907;;PEREJIL FRESCO PRIMERA ATADO 800 GR;ATADO 800 GR
VERDURA FRESCA - JENGIBRE PRIMERA 1 K 982820;;JENGIBRE PRIMERA KG;KG
VERDURA FRESCA - PIMENTON AMARILLO UNIDAD 1041386;;PIMENTON AMARILLO UN;UN
VERDURA FRESCA RANCHO PÚELO MENTA FRESCA 1 K 1041150;;VERDURA FRESCA RANCHO PÚELO MENTA FRESCA KG;KG
FRUTA FRESCA - LIMON 1 KILO 1043301;;LIMON KG;KG
VERDURA CONGELADA - COLIFLOR 1 K 982691;;COLIFLOR KG;KG
VERDURA CONGELADA AVICO PAPAS DUQUESAS 2.5 K 4X2,5 KGRS 1043335;;VERDURA CONGELADA AVICO PAPAS DUQUESAS 2.5 KG;KG
FRUTO DESHIDRATADO SURCO PASAS RUBIAS 1 KG UNIDAD 1048931;;FRUTO DESHIDRATADO SURCO PASAS RUBIAS KG UN;UN
FRUTA FRESCA - LIMÓN FINO CALIBRE 115 CAJA DE 17 K 982186;;LIMÓN FINO CALIBRE 115 CAJA 17 KG;CAJA 17 KG
FRUTO DESHIDRATADO ALMIFRUT CIRUELAS SIN CAROZO 1 K 983105;;FRUTO DESHIDRATADO ALMIFRUT CIRUELAS SIN CAROZO KG;KG
HUEVO AGROVIAL BLANCO PRIMERA BANDEJA 30 UNIDADES 983048;;HUEVO AGROVIAL BLANCO PRIMERA BANDEJA 30 UN;UN
VERDURA FRESCA - AJÍ AMERICANO PRIMERA 1 K 982716;;AJÍ AMERICANO PRIMERA KG;KG
VERDURA FRESCA - DIENTE DE DRAGÓN PRIMERA 1 K 982808;;DIENTE DRAGÓN PRIMERA KG;KG
POROTO AGROPRODEX HALLADO KL 1135353;;POROTO AGROPRODEX HALLADO KG;KG
LECHE SABORIZADA SOPROLE HUESITOS CHOCOLATE 200 CC UNIDAD 1060748;;LECHE SABORIZADA SOPROLE HUESITOS CHOCOLATE 200 CC UN;UN
FRUTO DESHIDRATADO ALMIFRUT CIRUELAS CON CAROZO 1 K 983104;;FRUTO DESHIDRATADO ALMIFRUT CIRUELAS CON CAROZO KG;KG
FRUTO SECO ALMIFRUT ALMENDRAS ENTERAS 1 KILO UNIDAD 1059433;;FRUTO SECO ALMIFRUT ALMENDRAS ENTERAS KILO UN;UN
VERDURA FRESCA - PIMENTÓN LAMUYO EXTRA 1ª UNIDAD 982914;;PIMENTÓN LAMUYO EXTRA 1ª UN;UN
FRUTA FRESCA - MELON TUNA TUNITA UNIDAD 982408;;MELON TUNA TUNITA UN;UN
VERDURA FRESCA - CEBOLLÍN PRIMERA 36 UNIDADES 982783;;CEBOLLÍN PRIMERA 36 UN;UN
VERDURA FRESCA - PIMIENTO MORRÓN AZAPA PRIMERA UNIDAD 982918;;PIMIENTO MORRÓN AZAPA PRIMERA UN;UN
VERDURA FRESCA PROCAMP PAPA ENTERA PELADA 1 K 1058956;;PAPA ENTERA PELADA KG;KG
VERDURA FRESCA - MOTE FRESCO 1 K 982847;;MOTE FRESCO KG;KG
FRUTO DESHIDRATADO ALMIFRUT HUESILLOS DESCAROZADO DURAZNOS 1 K 983107;;FRUTO DESHIDRATADO ALMIFRUT HUESILLOS DESCAROZADO DURAZNOS KG;KG
VERDURA FRESCA - REPOLLO VERDE UNIDAD 1041382;;REPOLLO VERDE UN;UN
PERA  - PAKAM GRANDE KILO APROX;;PERA BOSC GRANDE KG;KG
PERA  - ASIATICA MEDIANA KILO APROX;;PERA ASIATICA MEDIANA KG;KG
LECHUGA FRESCA - COSTINA UNIDAD;;LECHUGA FRESCA COSTINA UN;UN
CEBOLLIN - ATADO 1 K  3 UNIDADES;;CEBOLLIN ATADO KG;KG
POROTO VERDE PROCESADO - JULIANA BOLSA 1 K UNIDAD;;POROTO VERDE PROCESADO JULIANA BOLSA KG;KG
PALTA FRESCA - HASS CALIBRE 10 KILO APROX;;PALTA HASS CALIBRE 10 KG;KG
PERA  - PAKAM PEQUENA KILO APROX;;PERA PAKAM PEQUENA KG;KG
DIENTE DE DRAGON - BOLSA 500 GR UNIDAD;;DIENTE DE DRAGON BOLSA 500 GR UN;BOLSA 500 GR
HUEVO PRIMERA 54-61 GR  - COLOR 30 UNIDADES;;HUEVO PRIMERA 54-61 GR COLOR 30 UNIDADES;30 UNIDADES
PERA  - TRIUMP PEQUENA KILO APROX;;PERA TRIUMP PEQUENA KG;KG
PERA  - PAKAM MEDIANA KILO APROX;;PERA PAKAM MEDIANA KG;KG
VERDURA FRESCA - AJO CHINO 1ª GUARDA UNIDAD 982724;;AJO CHINO 1ª GUARDA UN;UN
FRUTA FRESCA - PERA BOSC CALIBRE 60 1 K 982094;;PERA BOSC CALIBRE 60 KG;KG
MANZANA - RED DELICIUS GRANDE KILO APROX;;MANZANA RED DELICIUS GRANDE KG;KG
PERA  - ASIATICA PEQUENA KILO APROX;;PERA ASIATICA PEQUENA KG;KG
VERDURA FRESCA - ESPINACA PRIMERA 1  982810;;ESPINACA PRIMERA KG;KG
FRUTA FRESCA - PERA BOSC CALIBRE 90 UNIDAD 1042595;;PERA BOSC CALIBRE 90 UN;UN
CONDIMENTO ALMIFRUT AJO EN POLVO 1 KILO UNIDAD 1059431;;CONDIMENTO ALMIFRUT AJO EN POLVO KILO UN;UN
VERDURA FRESCA - CEBOLLÍN PRIMERA UNIDAD 982784;;CEBOLLÍN PRIMERA UN;UN
DURAZNO - PELADO GRANDE KILO APROX;;PELADO GRANDE KG;KG
PAPRIKA - BOLSA 500 G UNIDAD;;PAPRIKA BOLSA 500 UN;UN
HABA CONGELADA INTERAGRO BOLSA 2K UNIDAD;;HABA CONGELADA INTERAGRO BOLSA 2 KG;BOLSA 2 KG
PERA  - TRIUMP MEDIANA KILO APROX;;PERA TRIUMP MEDIANA KG;KG
CONDIMENTO GUTLAND OREGANO ENTERO SELECCION 1 K UNIDAD 984453;;CONDIMENTO GUTLAND OREGANO ENTERO SELECCION KG;KG
MELON - TUNA MEDIANO UNIDAD;;MELON TUNA MEDIANO UN;UN
FRUTILLA  - CAJA KILO APROX;;FRUTILLA CAJA KG;KG
GUINDA - GRANDE KILO APROX;;GUINDA GRANDE KG;KG
HUEVO PRIMERA 54-61 GR  - BLANCO 30 UNIDADES;;HUEVO PRIMERA 54-61 GR BLANCO 30 UN;HUEVO PRIMERA 54-61 GR BLANCO 30 UN
DURAZNO - PELUDO PEQUENO KILO APROX;;DURAZNO PELUDO PEQUENO KG;KG
PERA  - TRIUMP GRANDE KILO APROX;;PERA TRIUMP GRANDE KG;KG
HUEVO PRIMERA 54-61 GR  - COLOR 180 UNIDADES;;HUEVO PRIMERA 54-61 GR COLOR 180 UN;180 UN
MANZANA - GOLDEN EXTRA GRANDE KILO APROX;;MANZANA GOLDEN EXTRA GRANDE KG;KG
GUINDA - PEQUENA KILO APROX;;GUINDA PEQUENA KG;KG
VERDURA FRESCA - ZANAHORIA PELADA 1 K 982975;;ZANAHORIA PELADA KG;KG
FRUTA FRESCA - PERA 1 K 1042748;;PERA KG;KG
VERDURA FRESCA - APIO PICADO 1 K 982748;;APIO PICADO KG;KG
VERDURA FRESCA PROCAMP BETARRAGA CUBO 1 KG 1059074;;VERDURA FRESCA PROCAMP BETARRAGA CUBO KG;KG
VERDURA FRESCA PROCAMP LECHUGA ESCAROLA JULIANA 3CM 1 KG 1059076;;VERDURA FRESCA PROCAMP LECHUGA ESCAROLA JULIANA 3CM KG;KG
HUEVO PRIMERA 54-61 GR  - BLANCO 6 UNIDADES;;HUEVO PRIMERA 54-61 GR BLANCO 6 UN;6 UN
DURAZNO - PLATANO GRANDE KILO APROX;;DURAZNO PLATANO GRANDE KG;KG
